啲人仲唔明唔係雲爺爺廢

根本係班球員廢

懷念爺爺

豬多兩球就榜尾

睇個勢仲有得豬

反雲者輸

私家雞都跟埋雲加走

成班垃圾

燈

樓豬可唔可以繼續燈?

差d反cup

雲爺爺真廢

你而家明啦嘛

爺爺落後兩後熄機訓得啦

樓主sick ball

yaya

push